百國聯軍攻陷北京上海之後 連登五毛嘅老母第一批執行絞刑

祝連登五毛年年母親節快樂

五毛出賣老母好正常，要學古代帝皇行抄家誅九族先得。